有冇人係獨立工作？

冇同事 日日自己一個望住部電話/玩手機/聽電話/做文件 圈子極少 識唔到人 朋友只有中同幾個 而且十年都唔會見

想依家白手興家？極少

不過近排辭左職